轉車站好撚多人

未出既快d出

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向